點解溝人地條女既有錢仔，冇人會叫佢地做「狗公」？

但普通男仔同女仔傾幾句就變厹

窮撚就捐返入你老母個閪度索啦

不嬲女人抗拒就叫狗公 唔抗拒就付出閪窿